趙善軒 （開啟字幕） 考證：武漢殯儀館到底處理了多少骨灰盒？ 武漢肺炎真實死亡人數估算，

#武漢肺炎真相 #新冠肺炎死亡人數 #CODIV

趙善軒
（開啟字幕）
考證：武漢殯儀館到底處理了多少骨灰盒？
武漢肺炎真實死亡人數估算，
20200331

Gavinchiu趙氏讀書生活
159K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎真相
#新冠肺炎死亡人數
#CODIV-19
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

你講喇，者係幾多

講D唔講D死全家呀